基本上：警察拉警察=放佢入安全屋

睇下身邊嘅警察損友？
佢哋覺得錯在「俾人發現」咋。

如果拉嗰個就係片中嘅人，只不過係為咗保護佢哋不受香港市民私了。

如果拉嗰個根本唔係片中人士，只不過係做嘢呃人咋。

黑警，去死啦，死咗都嫌你污染墳場呀。

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

睇48小時點發展先
表證我諗已經足夠過堂
48小時後放人的話 大家知咩事啦

屌

4小時就放啦，點會扣48

做戲個個都識啦,佢搵兩件散仔就扮拉咗人,假咗啲囉

一哥同林奠出黎道歉先, 唔好講咁多

二哥：唔好比人影到（即係你地無做錯到）

老人家通常都係藍絲 ，你同佢講道理無用架，因為佢地係權威性人格，只會服從於掌權者，即係政府同警察。

而今日爆單黑警虐老，正正就係一巴摑左落去班老人家塊臉上，所以我地唔好錯過黑警嘅助功，直接用長輩圖傳開去，比老人家知道，就算你藍定黃都好，黑警都會當你係傻仔咁玩

推比老友記知

[We Connect] 黑警虐老 係時候向老人家洗長輩圖！

送佢地韓國整容

再告假身分

坐48小時

捉幾件女義士被呢2位手足
強姦

再告佢地襲警

我地要關注到48小時後提堂

終
身
監
禁

唔比人發現就冇事

除非解散警隊, 否則以後都會係過街老鼠

唔理佢哋點做，我哋做番我哋要做既野先：起底，呼籲各方提供更多片段

係,, 拉左咪偷偷地放佢地走囉, 去外國
警隊大撚把錢

唔會有事
7警都無事啦
仲大把安家費

睇下48小時內會唔會提堂咪知囉，目擊證人，兇器，衣物，身份證乜都齊。

開完記者會就放人

咁你想點？公開處決？

經過市民同議員深入嘅調查，
終於將酷刑對待老人嘅黑警
同埋將軍澳斬人嘅光頭佬拘捕。

#市民議員做埋警方嘅野
#警方除左抽水鎮壓濫刑濫捕同出糧之外仲識乜

呢頭拉完轉個頭咪又放返出嚟

又會咁啱兩單都係黑狗記招前拉到嘅